發唔發覺個名有個“普”音嘅都有個特徵

利物浦 高普 普通話

利勿高普

普道c gay

普巴

pogba 個pog點樣發個「普」音呀
「樸」呀

特朗普

普斯卡斯

普京

程普

普捷天奴

普度斯基

普魯士

YNWA